食完同事親手整既散水餅 齊體肚痛

冇人搵到佢 WhatsApp 好 電話好
即係點
咩心態

袋底西餅

白汁西餅

檸檬茶西餅

個女同事走時整左蝴蝶酥，好好味。。。。。。

有d掛住佢添

你地夾埋整走佢 所以報仇？

食你唔死已經俾面

果個人做野好西
ps 我未入來做已經係到
好似做左四年 唔同 team

睇黎好唔鐘意你地

估計到我走個日真係餅都慳返
反正唔會係開心走

on9

咁你仲敢食